有冇人好鐘意火箭菜陣味

擺入口陣味重過臭茜，但我偏偏唔食臭茜

2

咁重口味

3

火箭菜不了 苦的

柒了

好好味喎

你4

係苦苦哋，但係好香

兩樣都食

11

不了
苦既咩都冇得傾

真好，我都想克服臭茜，但係真係做唔到

點解想克服

爭咩吖，溝埋一齊做火箭臭茜吖笨！

苦瓜呢

未食過

唔食臭茜，出街食飯會麻煩啲囉

try try la

正
前排同朋友食意菜
好多冷盤同pizza都有火箭菜
我fd嫌苦唔食
我覺得好獨特
呢幾日仲去超市買嚟食

不了

我都想買嚟整沙律了

渣ga

是的

識食
加啲balsamic vinegar + mozarella中和返就一流

就咁balsamic vinegar已經好夾

苦瓜清熱呀

唔知點解幾鍾意

好香

越苦越辣（唔係辣但係唔知點形容）越正

細細個食已經一試難忘

我鍾意配煙三文魚同芝士食

我直接一執食

我鐘意碎蛋火箭菜三文治

咁食真係爽到不得了

試吓煙三文魚 + 忌廉芝士 + Dill草
冇撚得頂

我自己覺得好香啵

佢有另一個名叫芝麻葉

好似好伏咁

細個冇食過而家好鐘意

係呀
一食入口有陣勁濃勁香嘅芝麻味

唔伏的

食過以色列產嘅火箭菜係辣

好鍾意
無論放落意粉丶飯都正
做蔬菜沙律加松露橄欖油丶醋 簡直係人間美食

呢個有啲劣

冇食熱氣野

咁癲

想試

我發現你好識歎

咁咪啱你囉

都要定期清熱

好正

食清熱皓得了

火箭菜、羽衣甘藍生啪好正

要夾野食

唔食臭茜但食火箭菜, 你都好怪下
利申: 2樣都好鍾意食, 次次打邊爐都一定要有火箭菜

要茜唔要火箭菜

你好唔掂囉

羽衣甘藍頂唔順

火箭菜加黑醋

下次試下先

我哋交換

2樣都食
鐘意火箭菜 茜就無特別鐘意

火箭菜真係好正

我冇咩唔俾得人知
close fd同屋企人都知我連登ac
阿妹刨晒我啲post，驚西

斷人衣食真係賤過地底泥先至做得出

是

飲鬼佬涼茶

試過喂狗，狗都唔撚食

好肥架

肥都係涼茶
飲開zero

化學嘢

打死唔食茜，但火箭菜又ok

我有蠶豆症好多中式涼茶唔飲得

好L苦

arugula no
smelly west yes

真？我怪錯了你

真

我攞芫荽同你交換

識貨呀

好橙

Deal!

唔好諗住係我野食度偷加蠶豆

唔會咁害你囉，好似send email去人哋公司個仆街咁咩

落雨了，出門請小心

冒雨番緊歸

超好味

要享受食嘅樂趣
首先唔可以主觀，學習欣賞食物
慢慢品嚐，第一次接受唔到唔代表係唔好食
慢嚼加品嚐 就係食緊藝術

一樣

食飯未

火箭菜加雞胸肉 正到仆街

好高層次

係

pizza一流

食左隻熱狗

咁好
我食雙餸飯

配咩都勁好味

加啲黑醋沙律汁

有咩餸

豆腐同豆角

正

真係得兩樣野
豆腐炆豆腐
豆角炒豆角？
豆腐ok 豆角不了

有少少豬肉碎囉

一樣豆腐ok 豆角不了

pizza topping正到

豆角勁好食

太硬不了
太林太了
要岩岩好再加蒜頭xo醬炒先好食
我對豆角好高要求的

火箭菜/ 臭茜/ 唐HO/ 皇帝菜
小妹自問乜野綠色都放低落口
但就係呢幾味太重口食唔落

唔硬唔稔，又冇草青味
好似辣辣哋，應該係落咗xo醬

Perfect 池

真係好好食

好撚正
以前做 packing, 一大袋火箭菜 分小包
一打開個包裝 流口水

如果係我，應該會每日唔見1袋仔貨

我食了

很好

Peppery rocket仲正

辣？

火箭菜既香氣同苦澀味
配上黑油醋酸性
再加番茄既清甜
食落去層次豐富
喉嚨落到屎眼都好c伏

少辣

聖誕節要整雞胸火箭菜加黑醋番茄

好正咁

身邊全部人都唔識食 我以為得我一個鍾意食 有同伴嘅感覺真喺好

去食pizza會揀有火箭菜嗰塊嚟食

都有幾十個正皮，u are not a 窿

識食呀

我是扮的

好鍾意！

唔信問親你嘢你都答到我

同路人

cc

隔一日先覆禾

漏咗你冇覆
我係咁唔小心架啦
吹咩

感冒呀？
小心身子呀
你老公又成日OT

食錯咗啲咩呀
今日煲豬肉粥啦
有口肉落肚有營養啲呀
你老公真係好忙